### Nodo ###

Estado actual: puente funcional con esnifado de datos via UART

### TODO ###

- [ ] Comprobar rango de frecuencias en las que es operativo el modulo
- [ ] Leer streams de bytes SPI
- [ ] Poner mas claro el codigo
- [ ] Empezar a ver como inyectar codigo
